【七警上訴】律政司確認三名被告提上訴

七警在暗角對公民黨前成員曾健超施襲，被判入獄兩年，繼上周第一被告總督察黃祖成、第四被告警員劉興沛，以及第七被告警員黃偉豪就定罪及刑期提出上訴的上訴通知書後，律政司亦確認今天已收到第二被告高級督察劉卓毅、第五被告警員陳少丹及第六被告關嘉豪就定罪及刑期提出上訴的上訴通知書。現只剩下第三被告警長白榮斌未提上訴。